無人成日喺街度唱粗口歌

我出街時，好多時候會不其然唱粗口歌。
記得有一次，以為周圍無人，放聲高歌仲跳埋開心舞，唱：

"12隻恐龍去叫雞，屌到你老母扑扑趣趣。
22個龜頭快快樂樂，i fuck u on my way。"

但當我忘我地高聲放歌仲用埋震音唱到屌你老母時，後面突然有人高速行過，仲用怪異眼神回望我。
那一刻，我用了0.237秒諗如何是好，最後唯有對住我左邊無人的空氣講：
"都叫你唔好上我身架啦，比人見到幾唔好意思。"

然後用癡線佬的眼視對佢笑一笑，嚇到那人走都走唔切。

打錯題目
有冇人成日喺街度唱粗口歌

冇

情憑誰來定錯對

你呀媽總比我隊

條賓周喺你嗰嘴

痴線佬

hey....你老豆索

寂寞路上爛閪窿
碌鳩裏也有你的閪水

百變小櫻扑野從來唔洗抖抖

如能重頭遇見你

為你奶閪不會後退

含啫和遊戲

條柒放毒箭

寂寞路上爛閪窿

心思思

好開心，好多癡線佬

又爛

有個問題想好耐 呢啲歌有咩咁得意???

並不是為了咁得意而唱，而是為了想唱就唱。
歡迎來到癡線佬思考領域。

痴撚線，好有畫面

閪會放閃電

條柒戇戇好似煎堆